各位認為幾多歲應該搬出去住

如題
宜家係唔係冇6-8千都唔洗諗住租間房

成30歲仲黏埋同屋企人住

人工得個萬3，那有錢

連登仔唔係個個都25歲攞住50k咩？

之後打算出去住？

租舊樓都萬4-5，點出去？唔通真係去劏房

那有錢呀大佬....
公屋又過硬最低一人入息

輪公屋又要唔知幾多年

你租嘅係咩樓....
宜家要咁貴？

有冇諗過做住partime先
等攞左公屋先做返長工

唔係應該 係要問幾時先可以

有錢個時咪得

20

就係冇錢先要問呢個問題

有咩分別

到咗年紀都無錢你搬條撚